# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-09 14:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth_new/token_auth.py:50
msgid "permanent token do not work as invoke rule is null"
msgstr "调用规则为空，该permanent token不生效"

#: auth_new/token_auth.py:57
msgid "permanent token exceed invoke limit"
msgstr "permanent token调用次数超过限制"

#: auth_new/token_auth.py:61
msgid "permanent token is not validated"
msgstr "permanent token不在生效状态"

#: auth_new/token_auth.py:66
msgid "permanent token is not in validated date"
msgstr "permanent token不在有效日期"

#: auth_new/token_auth.py:73
msgid "Invalid signature."
msgstr ""

#: auth_new/token_auth.py:90
msgid "temp token is not in request parameters"
msgstr "temp token不在请求参数中"

#: auth_new/token_auth.py:101
#, python-format
msgid "temp token [%(token_value)s] is not validated"
msgstr "temp token [%(token_value)s] 不在生效状态"

#: auth_new/token_auth.py:120
msgid "Invalid Authorization header. No credentials provided."
msgstr ""

#: auth_new/token_auth.py:123
msgid ""
"Invalid Authorization header. Credentials string should not contain spaces."
msgstr ""

#: auth_new/token_auth.py:175
msgid "no invoke rule match"
msgstr "没有调用规则匹配"

#: auth_new/token_auth.py:179
msgid "invoke url params not allow"
msgstr "调用参数检查不通过"

#: auth_new/views.py:45
msgid "only super user can change password"
msgstr "只有超级用户可以修改密码"

#: auth_new/views.py:54
msgid "change password success"
msgstr "密码修改成功"

#: auth_new/views.py:56 auth_new/views.py:104
msgid "user not exist"
msgstr "账号不存在"

#: auth_new/views.py:58
msgid "only super user can add user"
msgstr "只有超级用户可以增加用户"

#: auth_new/views.py:64
msgid "user exist already"
msgstr "用户名已经存在"

#: auth_new/views.py:70
msgid "user register success"
msgstr "用户注册成功"

#: auth_new/views.py:72 core/api/order.py:384
msgid "only super user can delete"
msgstr "只有超级用户可以删除"

#: auth_new/views.py:76
msgid "user delete success"
msgstr "用户删除成功"

#: auth_new/views.py:102
msgid "password error"
msgstr "密码错误"

#: auth_new/views.py:135
msgid "set cas before used"
msgstr "必须先在后端设置CAS的地址才能使用"

#: core/api/config.py:31
msgid "key not exist"
msgstr "key不存在"

#: core/api/config.py:44
msgid "redis key type error"
msgstr "key在redis中的存储类型错误"

#: core/api/config.py:64
msgid "not commit empty info"
msgstr "提交信息不能为空"

#: core/api/config.py:92
msgid "type constrict"
msgstr "type必须为string list set hash之一"

#: core/api/config.py:102
msgid "type not match"
msgstr "type类型不匹配"

#: core/api/execution.py:147 core/api/execution.py:168
msgid "should not commit empty data"
msgstr "空数据不必提交"

#: core/api/execution.py:413
msgid "commit date attr error"
msgstr "提交的数据必须包含以下属性： spliter、parallel、exeinfo、playbook"

#: core/api/execution.py:455
#, python-format
msgid "error in line %d"
msgstr "第 %d 行配置信息错误！"

#: core/api/execution.py:495
msgid "fast job parallel"
msgstr "快速任务-并行"

#: core/api/execution.py:512
msgid "fast job serial"
msgstr "快速任务-串行"

#: core/api/filemanage.py:31 core/api/filemanage.py:63
#: core/api/filemanage.py:161 core/api/fileproxy.py:51 core/api/fileproxy.py:67
msgid "should not change in path"
msgstr "路径不能存在.."

#: core/api/filemanage.py:37
msgid "path is dir"
msgstr "路径为文件"

#: core/api/filemanage.py:54 core/api/fileproxy.py:59
msgid "upload success"
msgstr "上传成功"

#: core/api/filemanage.py:77
msgid "read file failed"
msgstr "读取文件失败"

#: core/api/filemanage.py:119
msgid "set temp token failed"
msgstr "设置temp token失败"

#: core/api/filemanage.py:139
msgid "path is not dir"
msgstr "路径不为目录"

#: core/api/filemanage.py:149 core/api/fileproxy.py:131
msgid "create success"
msgstr "创建成功"

#: core/api/filemanage.py:152
msgid "create failed"
msgstr "创建失败"

#: core/api/filemanage.py:190
msgid "path is not file"
msgstr "路径不为文件"

#: core/api/fileproxy.py:59
msgid "upload failed tips"
msgstr "上传出现错误，请查看日志"

#: core/api/fileproxy.py:78
msgid "read success"
msgstr "读取成功"

#: core/api/fileproxy.py:78
msgid "read failed tips"
msgstr "读取失败，请查看日志"

#: core/api/fileproxy.py:107 core/api/fileproxy.py:110
msgid "download success"
msgstr "下载成功"

#: core/api/fileproxy.py:107
msgid "parse result failed tips"
msgstr "解析返回失败，请查看日志"

#: core/api/fileproxy.py:110
msgid "download failed tips"
msgstr "下载失败，请查看日志"

#: core/api/fileproxy.py:121
msgid "list success"
msgstr "查看成功"

#: core/api/fileproxy.py:121
msgid "list failed tips"
msgstr "查看失败，请查看日志"

#: core/api/fileproxy.py:131
msgid "create failed tips"
msgstr "创建失败，请查看日志"

#: core/api/home.py:107
msgid "request url not implemented"
msgstr ""

#: core/api/order.py:188
msgid "get log info failed"
msgstr "获取日志信息失败"

#: core/api/order.py:292
msgid "abort alread exist"
msgstr "已经存在中止操作"

#: core/api/order.py:333
msgid "not select error"
msgstr "原命令不是select参数但存在选择key"

#: core/api/order.py:335
msgid "not origin cmd"
msgstr "原始命令不存在"

#: core/api/targetinfo.py:58
msgid "target not exist"
msgstr "执行对象不存在"

#: core/api/targetinfo.py:74
#, python-format
msgid "get info of target [%(target_name)s] field [%(field)s] failed"
msgstr "执行对象 [%(target_name)s] 字段 [%(field)s] 获取信息失败"

#: core/api/targetinfo.py:150
msgid "close success"
msgstr "断开成功"

#: core/api/targetinfo.py:152
msgid "close failed"
msgstr "断开失败"

#: core/api/targetinfo.py:167 core/api/targetinfo.py:171
msgid "connect success"
msgstr "连接成功"

#: core/api/targetinfo.py:173
msgid "connect timeout"
msgstr "连接超时"

#: core/api/test.py:19
msgid "what you want to translate"
msgstr ""

#: libs/wrapper.py:178
msgid "name attribute must exist"
msgstr "name 字段必须存在"

#: libs/wrapper.py:184
msgid "modified target not exist"
msgstr "修改的对象不存在，请刷新后再试!"

#: libs/wrapper.py:186
msgid "change to target already exist"
msgstr "对象名已经存在，不能修改为此!"

#: libs/wrapper.py:193
msgid "modify success"
msgstr "修改成功"

#: libs/wrapper.py:197
msgid "add info exist"
msgstr "添加的信息已经存在，不能再插入!"

#: libs/wrapper.py:200
msgid "add success"
msgstr "添加成功!"

#: libs/wrapper.py:202
msgid "add info null"
msgstr "添加信息至少存在一个属性!"
